Basado en: https://angular.io/docs/ts/latest/guide/server-communication.html#!#in-mem-web-api
Software requerido: node, npm
1.- Clonar este proyecto: git clone path/to/this/proyect ng2http
2.- cd ng2http
3.- npm install (Instalar todas las dependencias)
4.- npm start (Para ejecutar)
